【黑紅藍黃】講咗咁多日，不如四四六六做個民調啦

連登喺成場運動作為一個討論平台的確好成功，唯獨是成日都正反兩邊各開幾個post然後各自有幾千正評，「黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯」講咗咁多日，紅底01又話好多人覺得過火喎，不如做個民調睇睇佢？

問卷：

Facebook post:

過往調查：
【港普查】禁蒙面法對未來反修例行動的影響之民意調查

【港普查】各大戰線參與度 製作文宣位榜尾？

做左

再講多次 文宣係要主動出擊

用數字反擊支那01

民調要人

好多謝你
可唔可以幫幫手share出去

打倒CN01

老友你個名....

偽中立紅媒

推

港共可以贏原因：將核彈化做微塵，骨頭裡挑雞蛋。

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

pish

再黎

CN01

Gogogo

卷已做

Share俾多啲人做 民調要人

多謝你
幫幫手share埋可以嘛

自推

推推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

done

Done

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

ok

唔該曬巴打

voted

風向post 就推得起
阿叔啲post 推唔起？

得幾條之嘛幫手填咗佢啦

yes...

大家快d 做 按幾下好快

要多d人知 民調啊啊啊

做咩要介煙？

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

Good post! done

做ed

唔該曬🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
可唔可以順手share 🙈🙈🙈

笑左出聲

食少一日煙 爽過做神仙

推多次

up

快啲填咗佢用數字掌鳩風向01嘴啦

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

P女推唔到post，不過我支持!!!!
幫轉轉轉

真係撳幾個掣㗎咋
唔呃你

咁短冇理由唔做掛？

多謝你 幫幫手share plz 😭😭😭

tui

push

推扭

係咪問得太少 唔洗再detail ？

又唔想太長

做完share俾多啲人
民調要人

多謝你嘅意見，下次我咃會再做得完善啲

無大台 一齊做民調

蒙住面做咗再share埋

民調都係一個反映民意嘅方式黎架, 巴打會唔會like我地facebook同追蹤樓主連登account去做以後嘅民調呢?

你今日填咗未呀？

會like
btw 呢個認真post 竟然咁少人理

係囉:(

搞手但求打個和，但係咁嘅數好明顯追唔到target

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

做了

要爆數呀！

working on it

精神呀！

BJMF!

多謝你

客咩氣

係真民調就唔好由連登做龍頭啦
出去公海散先準
由出面傳入連登同由連登傳出去係兩樣野黎

保皇黨中聯辦係黑定紅？

fb ig

多謝師兄

1分鐘都唔洗就填完喇喂

大家埋嚟幫手填啦

認真post 冇人理

我都做咗。
今日岀post 講咗啲建議就俾人話我5毛，痴撚線。我都有上過前架屌老母

連登風向唔係咁易捉摸

Push

所以先話不如大家公平啲投次票

係呀推

撳幾個掣㗎咋
呃你正契弟